聽日過大海 第一次入賭場

有咩好玩同點玩 小小地玩下

成碟青瓜過大海

幾多錢?
有冇三位數?

咩意思

真係幾十蚊玩下架咋 因為我係好難收手既人

小賭怡情 大賭唔會變李家誠
沉迷=倒錢落海